港姐1號被踢爆有收禮IG？？？

有冇source？